集中21/7 重申20/7 係無任何遊行 旺角遊行已延期

岩岩睇RTHK條片見佢仲寫住20/7有旺角遊行
想提提各位 / 睇到呢個POST既市民
記住 20/7 係無任何遊行！旺角遊行延期！
記住 20/7 係無任何遊行！旺角遊行延期！
記住 20/7 係無任何遊行！旺角遊行延期！

7.20旺角遊行真係取消咗！

請大家集中21/7 到時見
記得穿純黑衫黑褲 保護返自己
另外 提提大家活動開始之前 買定張單程票
走果時唔使大排長龍 又或者買定幾張到時派
呢排空氣污染好嚴重 買票/搭車果時都帶口罩
港鐵站啲空氣好撚差

21/7 到時見 好好裝備自己 保護自己
叫多啲朋友出黎野餐

21/7 金鐘見
唔理你咩角色 多你一個好多
記得20/7 係無任何遊行
坊間流傳既「守護香港」唔關事五大訴求事
20/7 係休息日 好好裝備自已
留足精神 21/7金鐘見

21/7 金鐘見
唔理你咩角色 多你一個好多
記得20/7 係無任何遊行
坊間流傳既「守護香港」唔關事五大訴求事
20/7 係休息日 好好裝備自已
留足精神 21/7金鐘見
-

push

PUSH

21/7 金鐘見
唔理你咩角色 多你一個好多
記得20/7 係無任何遊行
坊間流傳既「守護香港」唔關事五大訴求事
20/7 係休息日 好好裝備自已
留足精神 21/7金鐘見

再講埋 下面係fake news

21/7 金鐘見
唔理你咩角色 多你一個好多
記得20/7 係無任何遊行
坊間流傳既「守護香港」唔關事五大訴求事
20/7 係休息日 好好裝備自已
留足精神 21/7金鐘見

再講埋 下面係fake news
21/7 得民陣搞既遊行同野餐活動
元朗遊行係假架 元朗遊行係假架

［有片為證！！！！！！］CCTVB 智能燈柱 人像識別系統

［仆街啦］香港3年內引進「信用評分系統」

香港政府唔想比人知我幫你推返上水

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

等我為大家回憶下決定721去定唔去

集中推呢幾個 熱門啲